---
permalink: /forskibstudents/vkr-faq/
sidebar:
  nav: "forskibstudents"
---

Какие подписи нужны в обходном листе?
-------------------------------------

К моменту сдачи документов в обходном листе как минимум должны быть
отметки отдела практики и трудоустройства, а также библиотеки.

На титульном листе к ВКР есть графа УДК. Какой код туда надо вписывать? 
-----------------------------------------------------------------------

Код УДК описывает тематику вашей работы. Как его выбрать — вы можете
проконсультироваться, например, в библиотеке университета.

Какой способ сшивания ВКР нужен?
--------------------------------

ВКР сшивается на брошюраторе «пружинкой» или посредством
термоброшюровки.
